覺得自己做人好撚老實,洗唔洗改改佢

同時又有幾分享受個種心安理得既感覺

洗頭水得5得..

6得